緊急!! 勇武派升級行動 今晚可能係最後一次 升盡佢唔該!!

林奠都講左12點反禁蒙面法

比曬提示我地

代表D咩?

勇武派今晚可能係最後一次升級行動

今晚之後可能唔係再有咁多black bloc cover勇武派

所以想做D咩都好 今晚去做啦

燒城都唔割

另外借用人地架車無咩問題

有車就用

再黎就係對於一D賣港店舖 水火攻都要做齊

唔係Endgame
但係推！！

推

我知道唔係end game

但升級行動最好時機的確係今晚

做咩都唔割

唔好推 勇武唔洗理 我地打長久戰

升級行動唔代表唔係長久戰

你確定黑狗升級到用實彈

我地唔升級行動?

最乜撚野後

12點前升級行動

12點後散

12點前做咩都得!!

就算唔係用更強既武力

都應該對藍屍同賣港既店舖作出更大既

係咪有鬼

升級行動 不= ENDGAME

升級行動 不=短期

升級行動 = 話比政府班垃圾聽 黑狗開實彈同立惡法係有更大既後果

天火焚城 天滅中共!!

做咩都唔割
但一定要保命

今晚唔係最後一晚
唔好亂講野
block

今晚唔係endgame呀

今晚唔係end game, Block